## Теоретический вопрос

#### Опишите своими словами, что такое метод обьекта
- Объект - это особый массив, который хранит свойства. Эти свойства являются парой "ключ: значение". Ключ - имя свойства, а значение - присвоенное значение. Этот ключ (тоесть свойство) может выполнять разные действия (как функция), и в таком случае он является МЕТОДОМ ОБЪЕКТА. Тоесть он является функцией, но из-за того, что находится в объекте и исполняет роль свойства объекта - называется методом объекта.